正式宣布納指已見底 可以撈底

睇今日即日反彈就知
拋底機會黎啦
入場好時機

落咁多gel驚唔驚甩頭髮

咁多平貨唔係唔搶呀？

上車機會可一不可再

咁平都唔入場
唔通等佢創新高先追咩

醉後逃生門黎

準備再插

當你以為係逃生門其實係上車機會
別人恐懼我貪婪

黎緊幾日準備大V上返萬4先

即市反彈可以之後再跌啦
高位殺落嚟 科技股唔見3成仲未醒

睇下航空旅遊股2月至而家個升幅啦
由舊年倍數上升嘅科技股轉倉追落後呀
要入都入疫後復甦股啦

all in孖爆左未

疫後復甦股有咩好介紹

入第一注

航空 旅遊 郵輪 訂票網站
最睇好郵輪股 CCL

因為歐美玩得郵輪都係較富貴果班
佢地嘅收入其實受疫情影響最少

只要各地一開關
呢班餓左咁耐嘅豪客就要衝出嚟消費享樂
嘆世界啦喂

疫情對ccl 基本面影響大唔大 (例賣郵輪之類)?

唔見三成仲唔撈貨？

當然仲仆街過航空公司。
因為郵輪係全面停航 0客

疫情搞得掂的話
一開返俾人 book 就爆艇都唔得掂

科技股上年升幾倍 唔見3成算係乜野
疫後復甦股而家係係疫前3成價呀

咁你揀邊隻呀

127xx由青蒼變3成蒼
落到12600再撈
再落再撈

成手臭雞股仲跌緊
btw咪燈啦

唔會再落架啦
已經企穩萬3
加倉好機會

準備黎個反cup大反彈

繼續gel 又可以接貨了

冇事

咁多平貨都唔入
到時創新高唔好喊

轉勢向上買又得 得咗

即日反彈
上升軌再次開啟

TSLA得唔得

其實GEL係咪=燈?
個由來係邊?

tsla都好底
跟緊契媽步伐入場

阿木個步伐係咪會延遲好多日公布架

孖爆tqqq

契媽重倉tsla
入tsla同契媽共存亡

財自機會在眼前

師兄點睇 想睇一秒變面

一gel即跌

就快開翻
最大隱憂係石油價格升到飛天咁
已經過usd 60一桶
再升應該對郵輪股/航空股幾大影響

國債price in jor 兩星期
希望納dee頂到12500

我覺得其實係反應過大

依家係到左技剩位反彈好正常

you r lamp

咪燈啦

調整黎架姐
嚇我唔到既
今晚實彈

情願升勢高追，都唔會跌時撈底。
撈底仲難過跟風追

今日黎個終極大反彈

撈呀！！
特價好平
瘋狂撈

Ok

咁平唔係唔買呀
大特價時段

都未有溶斷五連鞭
你呃我接你貨呀